(有圖)覺唔覺得呢個日本妹五官真係好靚

藤井美菜 之前同李弘基拍過我們結婚了
眼大而有神 鼻高 櫻桃小嘴 面尖尖
五官好標緻

我覺得佐佐木希最靚, 以日本女星來講

第一張有d似瀧澤秀明

我都覺
略見所同

係有少少

一定係齋藤飛鳥

Lm

呢個對我黎講 還好

女生男相

反而應該用帥氣黎形容佢會貼切d

張張相都唔同人咁

個鼻感覺上好假

佐佐木明希呢